港區國安法實施後，武漢肺炎確診數字急增至1324宗

累計最新24宗確診個案，
目前總確診人數增加至1324宗

(設計圖片)

冇啦冇啦，世界末日架啦

藍屍有國安法, 命都可以唔要

又話國安法令香港更安全嘅

又要 BIN BABYCONDOM

中國化